破盾

除左曾鈺成主席教既破盾術外，唔知咁樣可唔可以起遊戲中破盾呢?
成個人"琴"上去個盾度再向後翻

認同不過自己會好危險，
分分鐘撞撚爆個頭，
同埋我地勇氣未夠，無人走到咁前

最主要係對家一排咁推進
得一兩個人咁做
下一秒就幾十碌棍+pepper spray
一日未做到全民勇武
都係破唔到對家個陣